有冇人睇緊 浦和紅鑽 北京國安

狂攻日本仔

反而日本仔入波先

傻糸韓國仔眼神防守

中國的都是垃圾

真 咁多錢買外援都係冇用

呢啲假波邊度好睇
最撚假嘅洲賽

支那人輸波即係日本當年侵華係岩

2:0 傻鳩國安

若要生活好 勿買國家隊

中超10戰全勝既勁旅
出到亞洲賽咪又係畀架仔sm

日本班霸前鋒輸比上海出唔到線

3-0

浦和

咁多外援 叫咩國家隊

廢撚到 單刀唔入就出事